# Cron-PHP

## Ejecucion de procesos cron



```

php cron.php test_proceso

```

Donde **test_proceso** es el nombre de la acción.

## TODO
 - Mejorar la salida de logs. Que en produccion se pueda logguear los errores y que se eliminen los anteriores a un mes.